拜登轟中國對維吾爾人種族滅絕 , 支那口交部譴責左拜登未 ?

睇黎條友老人痴呆唔記得左自己要撐中共

拜登鬥黃冇用

呢啲其實真係要Twitter make noise

1

支那如果有心幫拜登就應該強烈譴責啦

講到最近期被西方定義為"種族滅絕"行為嘅國家已經係25年前

其實一路支那所謂反制制裁美國政客全部都係共和黨 你就知咩料啦

借個位 請幫推
831 有行動

【行動 Post 請置頂】八三一週年，手足歸隊啦！

聽日全世界著黑衫
906 兩點半九龍見